programmar經常會去香港邊d地方

除左黃金高登 買電腦零件............

programmer 唔見得會落腦場
一部 macbook 走天涯

公司 屋企 公司

Programmer 唔會出街
日日會係屋企寫code

屋企張床

出去溝女，寫左bot幫手打code

四大名廈

樓主肯定好老

建興大廈

卓明樓

搞清楚咩叫Programmer未？

公司
床
公司

屋企 海旁 cafe

寫Bot 炒股，仲駛返工的

叫雞地方

同事枱底插線同埋幫printer加紙 好似係

Programmer都想幫女同事插。。。。。。。。線

寫埋bot溝女啦
Programmer 撚識溝咩

真呀

睇海 望住個日落

然後返屋企打code

喺海邊打code

去黃金高登 買電腦零件 果d應該係硬件派

program撚最鐘意自己一個對住四面牆

14日入酒店隔離果段時間應該係code人既天堂

溝女logic 都無
點implement 落去bot 度

Machine Learning
搵一千個 tinder 女 train 完就搞掂

141